[老任震撼彈]實不相瞞我已經有個幾月無開過部switch

任天堂前境越黎越不利
因為我已經少玩左
你地話點算啦

me 2

對於switch目前既困難處境令我諗起孔明先生既六國論

散貨保平安
5舊水收

500yen?
ok
pmed

仲打機 讀多啲書啦

係出師表 我講錯左

500yen當然冇問題 成交

爆完mario 之後玩mhw到而家

不願面對

打機都係pc最高質

任記啲野都係玩一排就收皮

好努力咁玩緊神劍2
間唔中開返mario galaxy玩
bayonetta 2 以前未玩過，買咗排緊隊

係睇啲game啱唔啱你玩啫

玩x1

不過淨係玩zelda同mario都值既 2部輪住玩

好多人買機只為隻PKM

成班frd連機打Tetris & Overcook... 其實唔錯

再玩Zelda囉

要開下機睇更新
驚長期唔開會壞

最近1隻snack world已經好夠玩

Overcook真係party game 之王
次次有friend嚟都玩得好開心

撚有返貨

今日有幾間都話有

你少玩就人地少玩？
咪撚出黎柒啦，你當自己係老任發言人咩！
你唔玩就啱喇，送部機出黎咪撚篤眼篤鼻啦～